快啲起佢底

我真係屌你老母死黑狗

白衫睇唔到佢警員編號，有冇人幫手，反而PC仔就勉強睇到

私用私器

靠佢身邊人出賣佢

推

死黑警

全家比狗屌

推推

仆街

幫手推上報
唔係唔比你拉
洗唔洗渣人賓周咁仆街？

佢老母比狗屌咁都做得出

推啊

惡意傷害

推 好多差佬都係心理變態

push

可能係佢個人喜好

嘩屌揸人春袋咁撚陰濕 佢個樣痛撚到

Push

正仆街